復仇者聯盟3, 4日本票房二度敗於柯南

席捲全球票房的Marvel Studio 10年鉅作《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）上映8天，票房已經超越14億美元，成為2019年票房收入最高的電影，更成為大陸國內票房最快破30億人民幣的電影，打破《流浪地球》的紀錄，不過《復仇者聯盟4》竟然在日本站不隠第一位，連同上年第三集，更是二度輸俾《柯南》！

《名偵探柯南紺青之拳》4月初上映，柯南一向大受日本人歡迎，該戲一推出就已經吸引了不少粉絲入場支持，截至4月29日，《柯南》單日賣出150,354萬張飛，而《復仇者聯盟4》只賣出121,976萬張，日本一張戲飛價格為1,800日圓，即單日收益2.7億日圓票房，穩壓第二位2.1億日圓票房的《復仇者聯盟4》，穩坐冠軍的寶座。

其實在去年《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）上映時，已經輸過一次俾《名偵探柯南零的執行人》，《復仇者聯盟3》在日本票房一直未能超越《柯南》，當時更連續4週成為當地電影收入冠軍，當《柯南》上映2日累積票房高收52億日圓時，上映2週的《復仇者聯盟3》只收得累積25億日圓的票房，差距極為巨大！最終《柯南》票房收益為91.8億日圓，而《復仇者聯盟3》票房僅收益37.4億日圓，網民笑指魁隆戴埋無限手套都唔夠柯南勁啊！

雖然今次《復仇者聯盟4》在日本票房中依然是場苦戰，縱未能贏過《名偵探柯南紺青之拳》，不過在票房上就較去年已經收窄範圍，上映3日《柯南》大收18億8千萬日圓，而《復仇者聯盟4》則收益14億6千萬日圓，不過《柯南》上咗3週每日依然會有10幾萬人次入場，看來《復仇者聯盟4》追數追到遙遙無期都追唔上。

點解又係柯南
次次美帝大片都輸比柯南?

柯南有無咁好睇

輸俾柯南都好正常

話哂人地國民級動畫,人地又主場

應該話日本人對自己野真係好支持 加上國民漫動畫黎 對佢地黎講出次柯南電影應該仲轟動過十年一次復仇者終結

柯南一個人救地球
同
一堆人救地球

所以日本人睇柯南

想知如果係柯南大結局，日本票房會有幾癲

因為柯南都係動作大片，今次仲要基德比人打柒

唔計手套，柯南分分鐘殺人多過thanos

Car chase, 槍戰

最憎睇柯南

咁係好睇過復仇者

其實柯南做左廿幾年有冇升過班同埋有冇返過學

聖誕節都經歷左十幾次啦

超級英雄日本一直有，超人幪面超人

嗰d咁撚膠

支那人同大和民族既愛國情懷真係高下立見

咁日本文化都唔差

唔同支國

日本真係由始至終都咁團結

到底hxh會有結局先定柯南會有結局先

純粹英雄片問題，日本自己都咁多本土英雄電影，洗睇荷李活個啲咩
日本開始搞歐美comic con 都係呢2年既事，仲要福利勁好

論日本票房其實好多荷李活片都會拎到冠軍，係英雄片唔得

但日本人睇到自high

睇到喊得勁過a4

有聲優配日文版架傻仔

基本上所有娛樂野一想入日本就要跟佢地果套 好又好唔好又好 你都不得不佩服

日本真係好鍾意睇垃圾

唔跟你喜好就係垃圾

柯南用變大足球拯救世界

柯南 屌我細個幾歲睇到而家 都仲未同班黑衣人打

cls國家

垃圾國家

證明日本人都幾on9

未係復仇者聯盟咁垃圾都上第二

果然大和民族係世界上最優秀民族

M狗全面進場踩低柯南

上年a3喺日本拎唔到票房冠軍 今年a4已經突登加日本景同日文對白 點知都係輸

柯南算唔算英雄

柯南電影無咩推理成份動作戲,年年一集都唔明有咩好睇

卡通片都咁多人睇

唔比人地兩套都睇架咩？

真係睇推理我不如睇福爾摩斯

柯南=Detective Conan=DC

日本連smartphone都唔hit
2019年仲大把人用摺龜

visa mc都唔算太普及
cr card用返自家jcb

普羅大眾生活仲停係8，90年代咁
自閉到一個點

其實算進步左架啦，起碼係同步上映先啦。
比著早幾年，肯定6月先上

片種問題，harry potter ，star war，mission impossible個類都拎過日本票房冠軍

又嬴

日本D細蚊仔係咁架啦

日本人簡直係清泉

全世界民族性最強既兩個國家
票房都唔係end game第一
俄羅斯套billion上左第三個禮拜vs第一個禮拜上既end game都贏到

日本全部人都用iphone喎

訓醒未

無乜時間線嘅動畫有咩好睇
就好似大雄永遠都係小學生

兩套淨係準我睇一套嘅話我會揀10次柯南

拎柯南同舊屎比

究竟話柯南垃圾個啲有冇睇過柯南

死神柯南

柯南成年人黎架

咪係 第一有咩咁出奇

所以日本仔行動話你知唔睇

我夠知啦
唔通佢係成年人就等於佢有大過咩呢廿年

柯南

其實你先係停留緊喺8 90年代嗰個

柯南係死神嘅化身
Thanos輸俾佢都好正常

喺女人眼中全部英雄片都係膠

你肯用心睇就算平成都有好嘅戰隊/超人作品
佢地嘅鋪排唔會差得過marvel

所以的確係片種問題

我唔中意柯南 不過比我揀 我都會揀柯南

希望香港人可以更支持港產
見到啲戇鳩冇追又走去睇
純粹為咗post張戲飛 真係得啖笑
未入場睇淪落人嘅巴絲快啲入場支持

你日本景係去殺日本仔喎

日本有自己版本嘅復仇者，鬼睇你美國佬拍咩

邊度成年得17歲咋
btw原作者好似講過柯南嘅時間線其實只係過咗半年

你訓撚醒未呀傻閪

俾我揀我都睇柯南啦
口味問題 marvel 呢d唔係咁啱日本文化

今次有埋基德

中肯講句 柯南係好睇過復仇者同盟

大把日本學生妹渣住iPhone 玩抖音啦

有冇睇架 打左好多次 好多都黑衣人組織成員都開晒名

可能全部喊到入醫院

連登marvel fans 真係幫marvel到米

可能上足三個月

不過唯一肯定既係，兒登仔一定會瘋狂劇透

班崇日毒撚肉酸到

日本用cash 比連登讚到痴左線

Transformer, Avenger 同柯南都係情意結大於劇情

A4有咩

鐘意睇金田一多過柯南

小蘭個傻閪同新一分手未
俾條仔撚咗咁多次

你望下日本啲廁所同電器先啦......

5定6X期左右係半年，而家一年左右
不過仲未升班

其實我覺得喺日本睇柯南嘅年齡層係大過marvel嘅
不過上年波希米亞贏哂呢兩套

日本仔唔係寧舍支持本土嘢
只係Avengers唔啱佢地咁解
上年日本全年最收得個套都係鬼佬嘢Bohemian Rhapsody

日本平民既生活印象都係睇紀錄片返黎
咩go japan , 空間大改造, 瀛知有密
某啲有錢住東京既可能有咁靚既家居電器
但旅行見到既未必係等於人地生活

啱啱先確定關係正式拍拖

拒絕文化侵略

同連登仔一樣自以爲與眾不同 中二病

相反地輕鬆打破支那紀錄
支那人唔係好愛國架咩，做咩狗衝去睇美帝既戲

龍珠都未有結局啦

咁你又點解認為自己睇到既，等於人地生活？
日本有野係幾先進，都有野係幾落後

計返條數佢應該變返新一咁既樣

望到標題柯南兩隻字
個腦自動播bgm
真相只有一個

日本人不嬲唔好呢味野
係港狗先咁追捧呢d濕鳩英雄片

柯南真係好癲
去日本見到夾公仔機有班女女排曬隊
排到上2~3樓
望一望咩料
夾柯南新出公仔

老實講
avenger好多設定都過份唔平衡
如獨立美雄eg CA, Iron man都平衡d
一炒埋一齊就多bug

而日本大把神作， 設定 世界觀
中心思想都好好

if我係日本人睇慣自己國家d勁野
唔睇avg都好正常

Real

樓主走先
我頂唔住啦

Thanos 係柯南面前snap fingers 得50%機會死

但係Thanos同柯南去旅行等於必死

柯南劇場版真正高質係前8部，我尤其推介貝克街的亡靈
而家只係一年一度動作科幻爽片
我自己作為原作fans都唔明點解票房越嚟越收得

但係我twitter follow啲日本仔 都唔少人tweet自己去睇endgame 睇完仲#多謝avengers
我諗純粹係因為對日本人黎講入戲院睇柯南係一件好平常嘅事

啱
十幾億票房9成都係香港人

腦入面即刻有柯南首bgm

唔是推理片咩
搞咩變動作片
利申一集都冇睇

垃圾國家 美國>日本

老綜二世自閉到一個點

柯南有咩好睇

上兩星期係日本戲院睇復仇4
同場啲人有6成都係外國人

踩港撚同逢紅必反撚都係無咩腦㗎喇

柯南四月初上得15萬
A4四月尾上已經12萬

妓者特登搵嘢嚟寫
連登仔又唔睇內文

你睇清楚啲先

班崇日撚又打飛機當左自己係日本人

正常

J.t.r 係柯南入面最高質

哩套正細個都好鐘意睇炸橋果套電影
本身都有睇正篇，但後尾太多真係頂唔順

證明日本仔有品味

弱智，有冇去過日本架

幾多人入場睇avg係真係鍾意/了解套戲,大把人為左陪人/同人有話題/羊群心理先入場, 你話香港票房點會唔高

痾男

你都咪話，上集柯南咪日本戰狼

都話日本仔寧願鐘意睇返佢地自己嘅濕鳩動畫都唔鐘意睇你美帝大製作囉

咁...贏到DC囉
Marvel好嘢

關鬼事咩 日本歷代票房頭10有5套係鬼佬片

有冇人覺得金田一係好睇過柯南

上年直頭有7套
呢個post見識到成班傻鳩唔知頭唔知路就亂咁幫日本仔打飛機

金田一同好不過金田一好似收曬皮，反而柯南越做越紅

其實人地都有睇復仇者，只不過係睇柯南既更多咁樣，當中好多都係兩套都睇啦下話

連登仔果d都唔知乜鳩思想黎，大家都係票房高，柯南高d=日本人唔睇復仇者

咁同拎唔到冠軍唔好參加競賽有咩分別，輸打贏要既極致根本係體現響連登仔度

日本人鬼識英文

Frozen當年咪喺日本贏到開巷

金田一啲橋同故事邊諗到咁多

一套好既電影會有翻睇既衝動，復仇者4 都無咁既feel , 爆谷電影一套，睇完就算

剩講漫畫都夠屌打你
做咩一定要入場睇你漫畫改編既電影

睇都會睇 咪當普通戲睇 做咩要咁撚期待
點解一定要票房第一

利申全廿幾套都係入戲院睇 但都唔明點解香港好似超期待咁

好正常，marvel都冇劇本。
點同有思考型作品比

柯南思考型 冇睇過就唔好出黎鳩噏啦

柯南有深度 夠黑暗 題材講聖經救贖 犧牲 重生 宗教人文氣息燶厚富有教育意義

我都唔明，柯南真係得頭幾套係好睇。

好似話中間十幾開始票房越來越差，點知試下轉風格做動作片又比佢彈返起就一直做動作片。但我覺得佢新嗰啲推理太少有啲劇情仲有bug，唔明點解票房可以keep到咁高

唔跟全球化，算係支持本土文化

柯南一定好睇過AV4啦

睇過就明

認真
柯南金田一既幻想世界比marvel電影宇宙更加有吸引力
去到邊都有人專登老謀等你破解

與其話日本仔尊重同保護本土嘢
不如話佢地固執又唔接受外來嘢

日本仔on9

咁點解DC 會輸

d 場次

Avenger 劇情其實係日本動畫黎講都唔算突出
為大義毀滅人類，Avenger 比唔上 EVA 講到神果 d，講時空又比唔上 Steins;Gate 咁複雜

日本每季都好多動畫電影，又有拉打呢類特攝
佢地眼中 Avenger 可能只係真人版左既動畫
對佢地黎講係咪真係咁吸引真係唔知
始終我地唔係日本人嘛
正如我都唔明點解大陸人成日睇到果 d 外國廣告玻璃心會碎晒

但都要講返，柯南其實都係一般，但有選擇困難症果陣，揀柯南唔會輸

真，第九套之後果啲全部垃圾

人地又會問avengers有冇咁好睇

一直都睇金田一唔睇柯南

文化問題

Marvel狗輸撚到

識貨先識睇柯南，話唔好睇個啲一定係00後

Marvel 鬼會擔心日本市場咩

日本人鐘意J同一樣嘢J到發霉, 接受唔到新鮮嘢, 你走去指 責人地嘅話可能會攞刀斬你同埋吊你上樹點火燒屍

日本人真係成班死毒撚

日本仔真係弱智民族黎 marvel鋪左10年既復4都唔睇走去睇套小朋友卡通片

成撚日炒返起啲舊嘢黎J都唔接受外來新嘢

日本人算重視自己文化

你可以見到佢地唔會一窩蜂去盲目追求某啲hit嘢

唔會人云亦云,相比起來,香港人係較低質

你依個問題同問Marvel點解收得一樣
其實就係觀眾想入埸就動作片

仲有,咩鋪咗十年,根本就屎忽撞棍

come on,用下你個腦,咪人講你去跟,終生隨波逐流

屌你老母，香港d戲院迫人睇套垃圾戲之嘛，其他戲得一場，係完全無得競爭就被輸左，上撚左咁多日都係咁，我見孟買酒店都係場場爆場，但場次既分配真係差勁撚遠

半年有無殺左1000人

半年過左廿次聖誕

連登仔諗野真係好單一
好似講到avg4 冇人睇咁
只係柯南更多人睇

老實講 如果香港上淪落人多人睇過 avg4
咁真係身為香港人自豪啦

香港人都好團結架
睇人仆街、睇人柒、睇閃卡、排隊飲飲食食...
但現實有事就唔團結，當睇唔到龜縮唔出聲

多謝大家支持

有幾轟動
年年一集

M6最高質, 無之一

誇到佢。。。
根本日本仔就係固執

the last jedi 係日本票房都高infinity war成陪啦

佢有結局先算啦 咁好賺
如果整個悲慘結局
例如新一決定唔相認返小蘭
又加上原來副作用永遠都唔會長大
睇埋小蘭同第二個結婚生仔就

琴晚先睇完柯南仲好打過美國隊長

Frozen 2 同 pikachu 同超夢夢都完爆avengers 啦

上年日本最高票房既荷里活戲係bohemian

avg4=皮套大戰

好多人寧願重刷avg都唔會睇啲口碑咁好嘅港產片

avg4

老老豆豆柯南講玩牌嗰套好撚高質
條劇情又好睇又有bullshit 動作場面
美術又靚到仆街
結局個呀叔死咗都要俾人屈真係好撚慘

佢啲英雄片同marvel冇得比輸十鳩幾條街，我由細睇拉打睇到大都係咁話，唔好話車尾燈，根本都唔係同一條賽道

又唔係話固執嘅
正如睇開Marvel電影嘅會睇哂佢一樣
我睇咗十幾廿年柯南嘅話，我唔會唔睇下話

無記錯上次係波希米亞>柯南>復3

日本動漫人物集結，勁撚過乜柒媽浮啦

唔好講到冇日本人睇avg4咁票房都好高
只係佢地更鍾意睇柯南姐

你班老襟支那人又識英文？

日本人大文族主義 英文都唔學既 做乜要睇你美國英雄主義 仲要拍幕日本仔被鷹眼殺🤮🤮🤮
唔睇都好合理

由平成年既福爾摩斯做到令和都未做到

對某啲人嚟講Ironman一樣膠
唔好用自己套價值觀套落人哋道

又唔係呀，反正佢主線冇進展，我真係睇都費時，劇情又多bug，正反派都係弱智
利申 好鍾意基德

係囉
美國隊長呢啲級數又無拿拿上宇宙打對面大軍

呢啲咁嘅設定出現喺日本動漫一早比人屌垃圾設定

有咩令你覺得Marvel超人打怪獸唔係小朋友睇

Justice League WB $9,400,000 11/23

想知如果流浪月球同av4同檔前上映會點

潮流總是盲目

唔係話唔好睇
但佢啲人物設定真係太搬龍門

咁本身特攝對佢地黎講係另一種層次，有屬於自己既文化，特攝fans 都可以話佢地覺得特攝贏marvel 幾十條街

班港燦咪又係要睇字幕 過黎英國睇佢地肯定聽唔明廣告都未完就離場

Marvel 有撚劇倩咩, 知道最後邊個死邊個冇死就夠

拎票房黎打飛機都幾ON9, 只可以話日本人唔啱睇美帝英雄片
利申: 柯南迷, 冇睇過MARVEL

其實成日用呢種反差
你以為最冇能力打外星boss嘅Cap,
靠鎚仔同體技佔到一陣上風。

日本英雄片=每個人都可以係英雄
歐美英雄片=靚仔大隻就可以拯救世界，肥矮毒窮人含撚

咁你話邊個膠d啦

杜麗莎都赢唔到,學咩人同AV4比

柯南垃圾動畫

痴撚線，睇留言仲以為A4係日本完全無人睇

咩套落人地度
我自己睇覺得膠都唔比?

咁都有得屌

夜神月黎

想睇推理片可以睇電視版
（成本平好多，角色唔多洗郁）
俾錢入場如果俾返電視有嘅嘢出嚟，觀眾係會𠝹凳㗎

結果，柯南電影版呢十年變咗特務動作片，爆炸、爆炸、爆炸、飛車、鎗戰

雖然唔可以話復仇者係日本「唔收得」
但肯定唔係「高」
歷史上100大票房冇一套係marvel，最近已經係排74嘅2002年sony拍嘅蜘蛛俠

好撚痴線,D戲同個世界脫哂節咁

柯南主要有一班腐女撐場
尤其三大配角
赤井秀一 安室透 基德
上次赤井對安室（配音係阿寶馬沙）都百億票房
安室日本人集高到出埋外傳漫畫
好似出左2-3本，淨係講佢日常生活每話得幾頁，畫幾張佢圖出幾張安室赤膊裸睡圖比班腐女FF一下，單行本銷量都有180萬本

基德更加高添，本身基德係另一個漫畫主角，柯南純客串，但青伯停左基德果邊斷尾好多年冇進展
係早一兩年見周年紀念先出番幾集
分分鐘基德喺柯南的頁數仲多過自己篇漫畫

柯南係咪專登揀呢個時間上

柯南早過avg4上架
果邊係上映左一個月的柯南vs 新上映的avg4

撞GW多左好多一家大細睇